開學記住教個仔唔好亂同新同學傾計住

絕對唔係教你地欺凌，哩D你地自己決定

小朋友開學通常都會傾下暑假做左D咩
大家暑假可能去左旅行，去左發夢，去左玩ONLINE GAME

你未搞清楚對方係朋友定係敵人呢
就講畀對方知你去左邊度玩呢
你唔會知有咩後果
分分鐘上門拉你，上門打鳩你
日日搵人抄你牌，乜都有可能

所以分清楚敵友先啊要